傻仔我唔見左銀包 後日就要旅行

琴日（5月17日）下晝5點9左右係駿景園至火炭站一帶唔見咗一個綠黑色既polo銀包，入邊差唔多咩證件都係曬入面，得幾百蚊，已經報左失，希望執到嘅人交番去警暑
都係衰自己on9，但都希望大家可以集氣

推

衰豬

通常啲嘢唔見咗嘅話 唔去搵佢就會出返嚟㗎啦

得罪講句
轉去長洲旅行啦
幾好玩㗎

希望香港多好心人同少d我呢d on9仔

唯叫班fd自己去台北，希望唔好影響到佢地

即刻報失拎行街紙去住旅行先得唔得

唔係有passport就得咩

香港出境入境用身份證架嘛

上兩星期唔見左 搵唔返 幫你推

你真係咁做就傻仔 passport都可以出入境 係要用返counter冇得過e道姐

唔使
有passport就得
年中大把人塞左身分證入喼，用passport過關

笑你無知

怕咩，唔係返大陸嘅話齋用passport就ok

朋友，齋攞passport 就得，如果你passport 都夾喺銀包嘅話就當我無講過

唔該咁多位巴絲 證件唔見可以補領，但係旅行唔去冇嘅係回憶 好彩你地提左我呢個on9仔

好彩唔係返大陸

好在你有上黎問 不過你柯南個名就最好改左佢啦

夠鐘返學啦

中六？

集氣就搵得返 戇鳩到咁 抵死

埋大原來連智障都收
有教無類

你都知好心人愈黎愈少？

💤